「福地」香港自殺人數每年下降中

睇圖就知樓價點解唔跌得

香港福氣到極點

所以自殺的人，都變成“死於不幸”

做咩唔show 埋2015到今年頭半年既資料呀

因為單單都變晒做墜樓

屍體發現案

2014年 100,000人當中有12.3人自殺

按比例乘番700萬人 姐係有861個人自殺左

係唔係咁理解

如果係 一年原來有接近一千人自殺
平均每日兩三個 香港真係人間地獄

係

source

人口基數大左，於是比例下降